其實點為之性格差

性格差嘅原因係咩？

細個教得唔好

自私

功利社會

天生

心地唔好 易發脾氣成日鬧人

咁我又無咁樣

唔關事，有d 人係對朋友 親人 另一半都自私

樣唔靚

我就係例子
容易嬲 一心情差控制唔到自己就會開火屌人

好難講 咁在意人點睇做咩?
有人會對屋企人好 但對另一半差
亦有人相反

好似唔關家教事 阿爸阿媽都鵪鶉怕事 反而我脾氣好差
之前同阿媽去海洋公園玩 有支那人係咁話自己親戚喺前面要打尖 我嬲到震 鬧撚到佢仆街 阿媽勸都勸唔到

咁就真係自私啦

燥底喎

咁性格唔好會影響人緣

海洋公園最多呢啲打尖方法

真係好難講架喎
上面個打尖例子都唔係叫脾氣差 純粹係睇唔過眼
開聲屌佢打尖有咩問題?
如果你用人緣好定唔好黎訂應該問點為之圓滑

性格唔好會無異性緣

自貼即刻有異性緣

唔識包裝自己，成日講錯野

同大多數人夾唔到=差

1. 講大量是非
有個大學同學 無論係邊都可以講到是非 由同學同事再到roommate同客仲有上司
明明我一個都唔識 就次次同佢食飯都講 我講乜佢都可以將話題拉翻去自己到

2. 自戀
70公斤160都冇 成日FF自己瘦左會又大波又靚

3. 口賤
自己有男朋友個時就會同我講 你係咪好妒忌呀

4. 小器
冇即時幫佢做野 做d唔急既功課 嬲左我半年 冇同我講野 wts已讀不回 到佢有target男朋友就主動搵我問意見

上述只係冰山一角

我真係好開心佢最近又唔知佢嬲左我d乜 千奇唔好原諒我呀

好似唔關性格事喎